我有件重要事要告訴你

你條女 3萬蚊過夜啊

is

我都有件重要事要告訴你

55